想問吓五大訴求

係咪搞掂晒㗎啦？

有無手足願意幫手堅持十點鐘鳩叫？ 一齊將呢個行動嘅參與率由0.1% 提升到1%甚至係10%

［洋蔥］ 《致梁義士》

未

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊